絕對唔建議大家去訂政府口罩，呢個係港共同建制派給香港人既糖衣毒藥，唔好中計

因為呢批貨係梁君彥細佬負責(重要講三次）
唔好覺得佢地質料真係好保障大家
其實保護功能仲差過一般口罩
所有材料都係make in China
同埋呢堆貨唔係由創科局去負責
只不過港共將個波推比創科局
同埋查詢熱線係由1823 d職員負責接聽架
唔好以為真係專登開條專線比人查詢啦
你登記左資料之後有會過比建制派去幫你種票
即使去郵局都登記都係同一個下場，
千其唔好咁天真呀，明顯係為左建制派參選而舖路
係有骨氣就唔好訂政府口罩呀

利申：朋友係創科局高層職員，有份參與呢個會議，777都有份出席，而且係會議上講到明新任局長處理手法會係好強硬，要求職員配合新任局長。楊潤雄比人換走，係因為智慧燈柱單野比手足踢爆左，所有器材係來自上海公司，於是777借機會炒左楊偉雄。楊偉雄而家好撚憎777，覺得自己被當做condom。

政府有你資料但up唔update係另一回事
要做大數據今次係好機會

推

政府派口罩 登記網頁原始碼驚見「警務署」開發者大名

但post入面好多人話 炒左車喎仲話唔好咁多陰謀論 果d人可唔可以出嚟解釋吓

【緊急 】各位千祈唔好登記拎政府口罩！絕對係伏！

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

今年撞正選舉年
選民登記有最update 住址資料係無錯

但outside 呢啲年份，就要另外搵方法去搜集資料
因為啲人唔投票，搬左屋未必咁神心專登填form俾選舉事務處

但今年拎的話
最有用應該係掌握幾多人未登記做選民
邊個大小選區咩年齡

留名等睇樓主 俾人留言狂鬧 話你炒車 話你陰謀論

你可以填朋友地址，公司地址，用太空卡。。。

更正 ：楊偉雄

你唔知種票係利用呢d方式去登記架咩

［重要］雲海、楊岳橋判斷 口罩登記有伏 建議唔好登記

攞嚟都冇用
都用唔着廢嘅

老母係都要貪小便宜 點搞明明屋企仲有 係都要話攞咗先算

戴亞婆底褲出街唔怕俾人笑到面黃

選民登記政府有full list
身份證資料入境處有full list

佢要種票，咪直接用無登記選民既資料，駛鬼問你拎

你不如話今次無登記既人，政府就可以標籤呢班人為深黃，咁樣係咪仲有用。

咁之後攞一萬都要俾資料

push

只要唔公開投票選民資料
佢種到上天都得

況且未知一萬點登記

喇 首先你係度開post講，見到既人會唔去投票咩？
會去投票既人比佢update到資料，咁到時仲種到票？
你唔拎派多d派快d比藍絲港豬=加分